## Сначала сделайте каждый свою ветку. Сделать это можно с помощью комманды "git branch %name% и git checkout %name%" или сразу "git checkout -b %name%"

## Если вы закончили работать над какой-то частью проекта и уверены в его работоспособности - то, залейте её в ветку. Сделать это можно с помощью команд
**"git add ." -> "git commit -m %message%" ( message - понятное сообщение, что вы сделали с последнего коммита( например пофиксили баг )) -> git push